屯天元係咪打緊？？

但我又搵唔到邊間有做LIVE

熱血時報有屯門LIVE

係WO自膠唔該晒巴打

天水圍